我唔係要泛民win 我係要建制輸

我唔係要泛民win 我係要建制輸
大家要記住呢樣野
無論你幾憎泛民都好
都唔可以俾保皇黨win
你寧願食一舊美女既屎 定啊伯既爛屎？ 答案好撚簡單

總之 邊個投建制or 白票就係鬼！！！！

推

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

幫手推

請大家記住 票投本土/泛民

呢個比喻

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

推啊

今屆對付咗港共依個仆街政權先
整頓泛民次要目標

推十連

你含撚啦 新會員

學咩人扮風向 ？ KOL？ 扮大台？

一票不投販民建制

只投本土勇武

完

5毛又偷偷出來負評了

你答我一個問題 如果無本土既選區 你要保皇黨定泛民

畜生樓主販民議助 屌撚死你老母

係到食人血饅頭 票債血償

答我唔到？垃撚圾

投白票 屌你老母

因為無心水既代議士 屌你老母

點解一定要二簡一 再屌你老母

垃圾 想帶風向？

想引你投你班垃圾

唔係含淚投泛民。
係含撚都唔會投保皇黨

你投白票 俾一班支持警暴既保皇黨win左，泛民都起碼有親力親為屌警暴
你覺得係幫左本土派？
我真係唔明你係on9定係鬼

本土 first priority
泛民 second

到時俾班狗串你民意逆轉到時點拆呀
你教我

你估搭旅遊巴d公公婆婆知唔知自己犯緊法？？？？？

要 建制 和 鄉黑 大 敗！

咪同佢嘈啦
721泛民有出現人地進步緊
Block咗佢算啦 一睇都知5毛

死開啦

販民想食人血饅頭

要人票債血償？

[url]你大狀黨做過d咩？

有無落現場幫過班靚仔擋子彈？
屌警暴街坊都識 洗撚你？

你只知你班販民食相好難睇 好肉酸[/url]

正解

其他全部廢話

過左5個月你訓撚左？ 你仲諗民意

唔投販民 = 5毛

算吧啦
你去求民建聯同你擋囉

到時人地舉個手政府又入多十零廿箱山埃

你話泛民做得差 無問題 你可以屌爆佢
但佢始終都係爭取緊民主 方向一樣
但你小學雞到去投個敵人
真係笑撚大我個口
我當你係on9
但請你諗清楚

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

哂氣啦販民

假掛住民主個名 就想食free lunch？

你承諾捐人工幫助前線抗爭者 就話考慮下

你班販民垃圾 不學無術。 學人R票

不投販民建制

無合適人即白票/射落海

投建制既都無良知

我唔食屎
留比你食

因為憎泛民 所以比建制贏
你訓撚醒未呀on99

唔好投撐警保皇黨呀

咁就係比建制贏？

投白票 已係表態 關你撚事

你傻撚左？

票投本土＞民主派

個個似你交白票 建制一定贏
你民d懶係激進又唔撚用腦
鬼唔知本土好過泛民
敵人既敵人就係朋友知唔知
我話你on9都唔撚關你事

哦

原來你覺得乜都無做既販民係隊友

點解唔係？
白票 VS 掌心雷
你自己諗下點解白票會幫左建制
表態唔係呢個時候表 拜托

乜都唔做好d 定係支持政府好d？
你可以交白票以示不滿
但呢個係選舉黎 個結果唔會打和
姐係你點空要揀一個呀仆街
你寧願見到條友乜都唔做
定係見住條友同樣乜都唔做 出賣港人 每個月8萬人工？
醒下啦 理性d啦香港人

記住
「投票唔係要泛民贏，
投票係要建制輸！」

同你講都哂氣
有無落過場幫班靚仔擋子彈？
大狀黨有無做佢有能力做到既野？
販民幫左邊個前線抗爭者？

血債票債 食人血饅頭

饅頭雄話唔稀罕你d票 傻閪

打倒陳雲粉

仲做焦土派 正一on99

我都唔明，啲票刻晒泛民個名咩？人哋有選舉意志，鍾意投乜就投乜。點解要屈人係鬼，同屌票有啲咩分別。投票就係表達你自己嘅意願，有好嘅點解唔揀？點解啲人會唔想投或者投廢票，就係因為普遍泛民做得唔好呀。

利申：唔使屌我，我會投區入面真係有做嘢同到嘢嘅人，今次咁啱嗰個係泛民，但係唔代表我係支持泛民。如果我嗰區無個投得落我會投廢票。

大家立場唔同唔緊要
總之你去投白票表態

以前我地既表態已經令到建制依家橫行
情況每況越下 令到香港就黎死
你係咪仲要係呢啲危急關頭加速死亡？
係咪想大大聲話俾人知 香港要建設 止暴制亂？

立法會同以前舊泛民已經有少少唔同左
我會選擇俾時間 慢慢俾本土上位
而唔係一野收晒泛民皮

仲有人去到呢個地步仲唔明要寸土必爭

大家都想件事好
以前泛民係慢性毒藥 又唔改進 所以我地會表態
但我見到佢地有心去變
加上建制禍害好大
我地有必要今年趕走佢地

五毛狗

唔投販民=5毛

得罪講句 依家仲投建制/白票 =弱智仔/五毛

唔講真係以為選美國總統呀今次。

老實講啦，就算係立法會選舉仲大禍害啲泛民一係就廢票，一係就棄權，佢哋有阻到咩？今次選保長喳。你話建制會拎更多資源，心諗建制佢選唔選得中，佢哋都大把資源啦。最後就係612大家都知佢哋無鬼用先出嚟，最後結果係點，證明啲咩？佢哋冇用呀。明明612已經睇到選舉制度係無用，點解仲要返轉頭，中個頭入選舉到，話選舉可以救香港呀。唔矛盾咩？提提大家，上次立會已經係含撚投票，投咗咁多年都係咁，點搞呀？？特別係功能組別嗰個涂謹申，上年告急到七彩，當選咗仲做埋逃犯條例犯罪委員會主席，so?

俾機會俾機會，宜家其實都大把機會。其中一個就係救返poly啲人，唔使自首，真真正正無事咁出返嚟。但係除咗個許立峯，其他人呢？你話佢哋有自己嘢忙緊，救人係全民共識，應該擺先，佢哋點同選民交待呀？

老實講你哋都唔使諗藉口俾自己去投佢哋咁辛苦，只要佢哋有努力去救義士。然後無人challenge佢哋，仲有好多本土票。但係佢哋無做過呀，all focus on選舉呀！

啲poly義士咪成condom囉，有一個今朝頂唔順，走佬，俾黑警捉咗去毒打呀 有冇人理過佢哋呀？？？

多謝你打咁多野 我諗野好簡單

建制贏左 = 呢場運動原來好多人都唔支持 = 沉默的大多數論正確
非建制贏 = 無人同暴力割席 場運動要打到贏為止

選咩唔係重點 民意係重點

駁又駁唔到，只係識話投乜乜乜等於弱智仔去屈人。邊個先係弱智仔？ 成日都屌票，屌屌屌。又唔反省下點解得唔到啲票。我講咗，泛民班友救得返poly啲人就已經唔需要你班人幫手屌。大把本土會投佢哋。